TCC - Bacharelado em Ciência da Computação - UNESP Bauru

Desenvolvimento de Aplicativo para Visualização Científica para Ensino de Química

Projeto desenvolvido utilizando o UnityMol:
http://www.baaden.ibpc.fr/umol/